呢代最撚正香港男星應該係王浩信同張繼聰

兩個做戲都好睇

同意 加埋馬明BB
tvb三大台柱

呢兩個都係唱歌先 再轉拍劇

張繼聰都叫呢代 佢細細個就做童星啦喎

兩個都有身材，
做戲又搞笑

有無其他人選

咁係咪要叫佢上一代？

搞笑得 認真得
比較有戲味 印象深刻
tvb對上一個係陳豪

都係唱歌紅唔起

Signal WONG d戲仲要磨練下

太撚浮誇

張繼聰 套收規華 真係完美

甜言蜜語, 收起

王浩信身型好奇怪 頭大身細 又a字膊咁
可能係太高嘅關係

男既signal wong 女既千雪
所以eu咁神